[皇室添丁] 梅根BB今亮相 邀美電視台老友採訪惹不滿

英國哈里王子與夫人梅根將安排寶寶周三在溫莎堡亮相，但對採訪的安排卻惹起不滿。

哈里與梅根為保私人空間，生產過程相當秘密，產後出院不抱嬰見傳媒。哈里曾表示，兒子亮相時，會邀請英國新聞聯合社（Press Association）派一小隊人拍攝和採訪，僅一名影片攝影師、一名照片攝影師以及一名記者，之後負責發放採訪內容及照片給全球的傳媒機構。不過，兩人同時堅持邀請美國哥倫比亞廣播公司（CBS）派攝影隊採訪，更指定該台晨早節目主持人金格（Gayle King）參與。金格是梅根的好友，梅根2月在紐約開產前派對，金格也是來賓。

英國傳媒引述消息人士報道，有關安排令白金漢宮和英國傳媒震驚。消息人士解釋，有關安排是要「反映國際對這件事情的關注」，但英國傳媒憤怒，皇室也感到擔心，報道形容這個安排猶如向英聯邦國家的傳媒「摑了一巴掌」。英女皇名義上是澳洲、加拿大、新西蘭等英聯邦國家的國家元首。

哈里的兒子出生的消息公佈後，周一和周二都有民眾在溫莎堡外聚集送上祝福，有民眾表示︰「我想看看寶寶的長相，因為梅根的混血兒，我很好奇呢。」

英國《每日郵報》/法新社

Source:

NIGGERS CANT BE ROYAL

鬼叫你當年殺人老母
而家個孫就係想激死你

唔係話歧視黑人
但佢真係幾令人反感

d負面新聞 係咪想追上侵?

佢就係典型想做皇室成員享受榮華富貴，但從來無視背後的責任和傳統的人，只係想攞雀數

大巴打落事頭婆塊面度

英國而家都親美咪有佢囉

黑人皇子

唔知點解諗起呢個節目